有人唔見咗電話啊！

大約2:30, 一男一女喺旺角街邊一個舖頭買鞋墊，佢哋留低咗個電話喺舖頭，老闆想俾返佢哋。

嗰個男仔曾經喺舖頭用電話打過比自己但冇聲。
而家老闆搵返個電話啦，你快啲去拎返啦。

係咪iphone 11 綠色？
係既好大機會係我

係咪綠色
都好有機會係我

個殼係咪寫住香港？

如果係，有機會係我個fd

係咪電話？
係既好大機會係我

條0靚仔已經拎返啦👍🏻

係咪拎返？
係既好大機會係我

拉

我個fd未拎返

對情侶拎返啦，叫你個friend自己買啦。
拉

屌你